# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-10-05 10:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ProjectApproval/__init__.py:23
msgid "Project Submitted"
msgstr "申请已提交"

#: ProjectApproval/__init__.py:24
msgid "Project Cancelled"
msgstr "申请已取消"

#: ProjectApproval/__init__.py:25
msgid "Project Approved"
msgstr "申请已通过"

#: ProjectApproval/__init__.py:26
msgid "Project Editting"
msgstr "申请修改中"

#: ProjectApproval/__init__.py:27
msgid "Project Terminated"
msgstr "申请已终止"

#: ProjectApproval/__init__.py:28
msgid "Project End Submitted"
msgstr "结题已提交"

#: ProjectApproval/__init__.py:29
msgid "Project End Editting"
msgstr "结题修改中"

#: ProjectApproval/__init__.py:30
msgid "Project Finished"
msgstr "活动已结束"

#: ProjectApproval/__init__.py:31
msgid "Project Completed"
msgstr "活动已完成"

#: ProjectApproval/__init__.py:32
msgid "Additional Info Required"
msgstr "附加表单待填写"

#: ProjectApproval/__init__.py:39
msgid "Within Workshop"
msgstr "工坊内部"

#: ProjectApproval/__init__.py:40
msgid "Whole School"
msgstr "全校"

#: ProjectApproval/forms.py:23 ProjectApproval/models.py:48
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:91
msgid "Budget Detail"
msgstr "预算明细"

#: ProjectApproval/forms.py:26
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:96
msgid "Budget Item"
msgstr "预算项目"

#: ProjectApproval/forms.py:27
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:97
msgid "Budget Amount"
msgstr "预算金额"

#: ProjectApproval/forms.py:28
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:98
msgid "Budget Description"
msgstr "预算描述"

#: ProjectApproval/forms.py:30 ProjectApproval/models.py:49
#: SiteReservation/models.py:37
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_detail.html:72
msgid "Comment"
msgstr "备注"

#: ProjectApproval/forms.py:33 ProjectApproval/models.py:50
msgid "Project Content"
msgstr "活动内容"

#: ProjectApproval/forms.py:36 ProjectApproval/models.py:34
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:51
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_list.html:8
#: SiteReservation/forms.py:32 SiteReservation/models.py:32
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_detail.html:48
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_list.html:6
msgid "Activity Time From"
msgstr "活动开始时间"

#: ProjectApproval/forms.py:43 ProjectApproval/models.py:36
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:57
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_list.html:9
#: SiteReservation/forms.py:37 SiteReservation/models.py:34
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_detail.html:54
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_list.html:7
msgid "Activity Time To"
msgstr "活动结束时间"

#: ProjectApproval/forms.py:50 ProjectApproval/models.py:47
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:78
msgid "Has Social"
msgstr "是否有社会人员参与"

#: ProjectApproval/forms.py:70
msgid "Please fill the form in specified format"
msgstr "请按照指定格式填写"

#: ProjectApproval/forms.py:79 ProjectApproval/forms.py:83
#: SiteReservation/forms.py:64 SiteReservation/forms.py:68
msgid "Activity Time To should be later than Activity Time From"
msgstr "活动结束时间应晚于活动开始时间"

#: ProjectApproval/forms.py:96 ProjectApproval/models.py:65
msgid "Social List"
msgstr "校外人员名单"

#: ProjectApproval/forms.py:100 ProjectApproval/models.py:66
msgid "Social Attend Info"
msgstr "校外人员参与活动情况说明"

#: ProjectApproval/forms.py:104 ProjectApproval/models.py:67
msgid "Social Ideology Info"
msgstr "校外人员思想意识形态情况说明"

#: ProjectApproval/models.py:23 SiteReservation/models.py:20
#: authentication/models.py:20
msgid "User"
msgstr "用户"

#: ProjectApproval/models.py:25
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:36
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_list.html:6
#: SiteReservation/models.py:24
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_detail.html:10
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_list.html:5
#: const/models.py:41 const/models.py:42
msgid "Workshop"
msgstr "工坊"

#: ProjectApproval/models.py:30
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:5
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_list.html:7
#: SiteReservation/models.py:29
msgid "Project Title"
msgstr "活动内容"

#: ProjectApproval/models.py:31
msgid "Apply Time"
msgstr "申请时间"

#: ProjectApproval/models.py:37
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:42
#: SiteReservation/models.py:22
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_detail.html:4
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_list.html:4
#: const/models.py:25 const/models.py:26
msgid "Site"
msgstr "场地"

#: ProjectApproval/models.py:38
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:11
msgid "Project Form"
msgstr "活动形式"

#: ProjectApproval/models.py:39
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:20
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_list.html:10
msgid "Person in Charge"
msgstr "负责人"

#: ProjectApproval/models.py:41
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:26
#: authentication/templates/authentication/user_info_detail.html:9
msgid "Contact Info"
msgstr "联系方式"

#: ProjectApproval/models.py:43
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:66
msgid "Project Participant"
msgstr "活动范围"

#: ProjectApproval/models.py:46
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:72
msgid "Participant Number"
msgstr "参与人数"

#: ProjectApproval/models.py:52
msgid "Project Attachment"
msgstr "活动附件"

#: ProjectApproval/models.py:56 ProjectApproval/models.py:57
#: ProjectApproval/models.py:63
msgid "Project"
msgstr "活动"

#: ProjectApproval/models.py:70 ProjectApproval/models.py:71
msgid "Social Invitation"
msgstr "邀请校外人员申请表"

#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/base.html:10
#: SRPA/templates/base/layout.html:31
msgid "Project Approval"
msgstr "活动审批"

#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/base.html:13
msgid "My Projects"
msgstr "我的活动"

#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/base.html:14
msgid "New Project"
msgstr "新的活动"

#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/base.html:16
msgid "Workshop Projects"
msgstr "工坊活动"

#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_add_social.html:35
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_form.html:163
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_add.html:74
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_update.html:73
#: authentication/templates/authentication/info_form.html:19
#: authentication/templates/authentication/password_change_form.html:36
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_add_social.html:36
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:154
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_form.html:164
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_add.html:75
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_update.html:74
#: authentication/templates/authentication/info_form.html:20
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:82
msgid "No"
msgstr "否"

#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:84
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:113
msgid "Budget Comment"
msgstr "预算备注"

#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:122
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:170
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_detail.html:121
#: const/models.py:56
msgid "Audit Opinion"
msgstr "审核意见"

#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:143
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_detail.html:100
msgid "Update"
msgstr "修改"

#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:146
msgid "Are you sure you want to cancel the application apply"
msgstr "确定取消该活动申请吗"

#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:146
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:179
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_detail.html:103
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_detail.html:130
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:149
msgid "Fill Additional Form"
msgstr "填写附加表单"

#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:152
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_detail.html:106
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:158
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_detail.html:110
msgid "Audit"
msgstr "审核"

#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_detail.html:180
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_detail.html:131
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_form.html:146
msgid "Please fill the form in format"
msgstr "请按照格式填写"

#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_list.html:11
msgid "Project Status"
msgstr "活动状态"

#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_list.html:12
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_list.html:10
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_list.html:24
#: ProjectApproval/templates/ProjectApproval/project_list.html:27
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_list.html:22
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_list.html:24
msgid "Detail"
msgstr "详情"

#: ProjectApproval/views/admin.py:81 ProjectApproval/views/admin.py:84
#: ProjectApproval/views/admin.py:98 SiteReservation/views/admin.py:97
#: SiteReservation/views/admin.py:100 SiteReservation/views/admin.py:121
#: SiteReservation/views/ordinary.py:74
msgid "Illegal Input"
msgstr "无效输入"

#: SRPA/settings.py:116
msgid "English"
msgstr "英语"

#: SRPA/settings.py:117
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: SRPA/templates/base/layout.html:9 SRPA/templates/base/layout.html:23
msgid "SRPA"
msgstr "场地预约与活动审批系统"

#: SRPA/templates/base/layout.html:29
msgid "index"
msgstr "主页"

#: SRPA/templates/base/layout.html:30 SiteReservation/models.py:40
#: SiteReservation/models.py:41
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/base.html:11
msgid "Site Reservation"
msgstr "场地预约"

#: SRPA/templates/base/layout.html:38
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: SRPA/templates/base/layout.html:42
#: authentication/templates/authentication/student_info_detail.html:9
msgid "Profile"
msgstr "个人信息"

#: SRPA/templates/base/layout.html:43
msgid "Update password"
msgstr "修改密码"

#: SRPA/templates/base/layout.html:47
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: SRPA/templates/base/layout.html:51
#: authentication/templates/authentication/register.html:8
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: SRPA/templates/captcha/image.html:3
msgid "play audio captcha"
msgstr "朗读验证码"

#: SiteReservation/__init__.py:18
msgid "Reservation Submitted"
msgstr "预约已提交"

#: SiteReservation/__init__.py:19
msgid "Reservation Cancelled"
msgstr "预约已取消"

#: SiteReservation/__init__.py:20
msgid "Reservation Approved"
msgstr "预约已批准"

#: SiteReservation/__init__.py:21
msgid "Reservation Editting"
msgstr "预约修改中"

#: SiteReservation/__init__.py:22
msgid "Reservation Terminated"
msgstr "预约已终止"

#: SiteReservation/forms.py:24
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: SiteReservation/forms.py:55 SiteReservation/forms.py:59
msgid "Activity time should between 8 am and 10 pm"
msgstr "活动时间应在上午8点与晚上10点之间"

#: SiteReservation/forms.py:74 SiteReservation/forms.py:77
msgid "Can only reserve later than two days after now"
msgstr "只能预约两天以后的时间段"

#: SiteReservation/forms.py:82 SiteReservation/forms.py:85
msgid "Can only reserve within a day"
msgstr "只能预约同一天的时间段"

#: SiteReservation/models.py:26
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_detail.html:66
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_list.html:9
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: SiteReservation/models.py:36
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_detail.html:60
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_list.html:8
msgid "Reservation Time"
msgstr "预约时间"

#: SiteReservation/templates/SiteReservation/base.html:13
#: SiteReservation/templates/SiteReservation/status_table.html:2
msgid "Reservation Status"
msgstr "场地预约情况"

#: SiteReservation/templates/SiteReservation/base.html:15
msgid "My Reservations"
msgstr "我的预约"

#: SiteReservation/templates/SiteReservation/base.html:16
msgid "New Reservation"
msgstr "新的预约"

#: SiteReservation/templates/SiteReservation/base.html:18
msgid "Workshop Reservations"
msgstr "工坊预约"

#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_detail.html:17
msgid "Student Name"
msgstr "学生姓名"

#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_detail.html:23
#: authentication/models.py:43
#: authentication/templates/authentication/student_info_detail.html:15
msgid "Student ID"
msgstr "学号"

#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_detail.html:29
#: authentication/models.py:44
#: authentication/templates/authentication/student_info_detail.html:21
msgid "Institute"
msgstr "学院"

#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_detail.html:35
msgid "Student Phone"
msgstr "学生电话"

#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_detail.html:42
msgid "Activity Title"
msgstr "活动内容"

#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_detail.html:79
msgid "Feedback"
msgstr "审核意见"

#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_detail.html:103
msgid "Are you sure you want to cancel the reservation"
msgstr "确定取消该预约吗"

#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_status.html:5
msgid "Please select the date you want to check"
msgstr "请选择欲查询日期"

#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_status.html:6
msgid "Select Date"
msgstr "选择日期"

#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_status.html:14
msgid "Select Site"
msgstr "选择场地"

#: SiteReservation/templates/SiteReservation/reservation_status.html:21
msgid "Retrieve"
msgstr "检索"

#: SiteReservation/templates/SiteReservation/status_table.html:26
msgid "Available"
msgstr "可预约"

#: SiteReservation/templates/SiteReservation/status_table.html:28
msgid "Not Available"
msgstr "已预约"

#: SiteReservation/views/admin.py:109 SiteReservation/views/ordinary.py:187
#: SiteReservation/views/ordinary.py:259
msgid "Conflict with existing reservation"
msgstr "与已存在的预约信息冲突"

#: SiteReservation/views/ordinary.py:64
msgid "Please choose a future time"
msgstr "请选择一个未来时间"

#: SiteReservation/views/ordinary.py:94
msgid "Wrong form data, Please check again"
msgstr "表达信息有误，请再次核对"

#: authentication/forms.py:22 authentication/forms.py:49 const/models.py:68
msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

#: authentication/forms.py:27
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: authentication/forms.py:30
#: authentication/templates/authentication/user_info_detail.html:3
msgid "First Name"
msgstr "姓名"

#: authentication/forms.py:33
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: authentication/forms.py:38
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: authentication/forms.py:43 authentication/models.py:27
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: authentication/forms.py:48
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: authentication/forms.py:65
msgid "Username has been used"
msgstr "该用户名已被使用"

#: authentication/forms.py:70
msgid "Please confirm the password is the same"
msgstr "请确认密码一致"

#: authentication/forms.py:86
msgid "Student ID not in the invited list"
msgstr "该学号不在受邀名单中"

#: authentication/models.py:24
#: authentication/templates/authentication/user_info_detail.html:15
msgid "Identity"
msgstr "身份"

#: authentication/models.py:30 authentication/models.py:31
#: authentication/models.py:39
msgid "UserInfo"
msgstr "基本信息"

#: authentication/models.py:49 authentication/models.py:50
msgid "StudentInfo"
msgstr "学生信息"

#: authentication/models.py:58
msgid "Title"
msgstr "职务"

#: authentication/models.py:63 authentication/models.py:64
msgid "TeacherInfo"
msgstr "教师信息"

#: authentication/templates/authentication/login.html:7
#: authentication/templates/authentication/login.html:13
#: authentication/templates/authentication/login_form.html:33
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: authentication/templates/authentication/login_form.html:8
msgid "Please enter username"
msgstr "请输入用户名"

#: authentication/templates/authentication/login_form.html:14
msgid "Please enter password"
msgstr "请输入密码"

#: authentication/templates/authentication/login_form.html:20
msgid "Please enter captcha"
msgstr "请输入验证码"

#: authentication/templates/authentication/login_form.html:28
msgid "Wrong username or password"
msgstr "用户名或密码错误"

#: authentication/templates/authentication/password_change.html:7
#: authentication/templates/authentication/password_change.html:13
msgid "Update Password"
msgstr "修改密码"

#: authentication/templates/authentication/password_change_done.html:6
#: authentication/templates/authentication/password_change_done.html:12
msgid "Update Succeed"
msgstr "修改成功"

#: authentication/templates/authentication/password_change_done.html:13
msgid "Click to return"
msgstr "点此返回"

#: authentication/templates/authentication/password_change_form.html:9
msgid "Enter old password"
msgstr "输入旧密码"

#: authentication/templates/authentication/password_change_form.html:18
msgid "Enter new password"
msgstr "输入新密码"

#: authentication/templates/authentication/password_change_form.html:27
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

#: authentication/templates/authentication/register.html:10
msgid "Student"
msgstr "学生"

#: authentication/templates/authentication/student_info_detail.html:28
#: authentication/templates/authentication/update_info.html:8
msgid "Update Profile"
msgstr "更新个人信息"

#: const/models.py:22
msgid "Site Description"
msgstr "场地"

#: const/models.py:35
msgid "Workshop Description"
msgstr "工坊"

#: const/models.py:37
msgid "Instructor"
msgstr "指导教师"

#: const/models.py:51
msgid "Auditor"
msgstr "审核人"

#: const/models.py:53
msgid "Audited Target"
msgstr "被审阅对象"

#: const/models.py:54
msgid "Audit Time"
msgstr "审核时间"

#: const/models.py:59 const/models.py:60
msgid "Audit Feedback"
msgstr "审核意见"

#: const/models.py:63
#, python-brace-format
msgid "Audit Feedback on {target} by {user}"
msgstr "{user} 对 {target} 的审阅意见"